點解今晚一定要守住中大 — 死守中大既戰略意義

班狗唯一威既地方，就係用不對等武力無堅不摧、為所欲為
但而家全世界都知道佢地廢撚到用不對等武力都打唔贏班學生
咁就顯示佢地武力都見底
俾我地恥笑事小，佢最驚老細發現佢冇撚用，瞬間變condom

所以點都好，一定要守住，令中大成為革命既希望同象徵
由 1111開始，就已經係香港人反撲既時候
誓要將黑警從我地聖潔既土地抹滅！

在此都要感謝全香港所有手足，今晚再次顯示，
只要全港同時起義，班狗完住唔名打

佢哋咁耐未試過輸
今次一定要佢哋輸一次

兔死狗烹

巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！想罷工成功就唔好對土瓜灣落手先！

所以麻煩幫手入去推下等多d人知👇🏻甩p推多幾下
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

推

所有中大系莊、宿生會宜家要即刻做嘅野

1. 立即加固所有會室、宿舍，將重物移近主要出入口，隨時防爆門
2. 所有會室24小時要有至少一人輪流留守，防臥底滲透+隨時支援撤退手足
3. 所有門窗、玻璃遮報紙+落簾
4. 預備定可以空投既物品擺天台/窗邊，越多越散越好
5. 鄰近宿舍宿生會要事前互相com定，隨時準備敵人搜宿舍時圍魏救趙
6. 宜家即刻去親身檢查晒所在大樓/宿舍既所有逃生通道，記低所有可以反鎖既房間
7. 部分宿舍CCTV畫面可以由宿生會access，必要時用黎mon敵人動態
8. 莊內所有人事前com定一個後備集合點，如果會室被攻陷就去果度會合
9. 聯絡定有關教授/舍監摸底，睇下佢地可以提供既支援去到咩程度
10. 立即提防所有NDS，戰亂時無暇分佢真藍定假黃定國安

另，全香港極大量alumni都想提供全方位既支援，尤其是物資
請現場後勤手足睇下開唔開闢到一條隱秘、安全既物資輸送沿徑
滑輪好地道好山路好
成功既千祈唔好響度講
私下傳比各自信得過既上N莊/friend就得

中大人 ASSEMBLE

黑警死撚番出去呀屌你老母臭閪！！！！

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

士氣問題 有d野唔輸得

完全唔夠打

黑警等被清算

一定要守住中大!!

邊度都棄得 係中大唔可以輸！！！

中大手足頂住，聽日天光過來幫拖

CU = stronghold of HK

耀我中大 守我家園

中大一定要守住!!

光復香港 時代革命！